825 行山樂悠悠

荃葵青遊行路線有改動，但大家唔熟路，行錯都唔出奇。為咗等唔識路嘅小朋友係必要時散到水，轉場行山，轉換下心情，作為係當區乞食咗好多年嘅廢青就整理咗啲建議出嚟。

唔理係荃灣散定葵芳散都有人諗到一個地方叫石蔭同石籬。純粹屋邨，多藍絲廢佬，唔好expect 有街坊幫拖，要入三思。

石籬石蔭交通極不便，石籬一有人佔屏麗徑就皮已收，石蔭冇咗和宜和道就玩撚猿。

如果真係冇路走，先諗入。但入咗就可以唔洗諗走。

葵興過石籬好快，Google話19分鐘，但嘅話10分鐘就到。

大窩口都近石籬，但如果由荃灣散到大窩口就可以搭地鐵，如果地鐵封咗就出葵興，石籬係山窮水盡冇路走先好入。

仲有，唔好上安蔭，冇路架。

以下係真係逼於無奈要入邨先好睇。

石籬可以入邨，又可以上山。入邨當日可能就有大廈密碼發放，但小心實q，上次聽到有實q屌黑衫。唔好留係街，唔熟路係走唔甩，當然有人識路係知道有好多位可以避，但唔識路就咪亂行。

邨內係有旺角小巴，但知會唔會成車畀警察逗，同埋一有RB就廢武功，唔好有太大期望。

上山嘅話，石籬近馬嬲山，可以上山，都有幾多位上到山。例如石籬網球場對面、安蔭足球場

圖：石籬網球場對面山路入口

圖：安蔭足球場山路入口

上山話又有得揀，揀留一晚（山上多隱蔽位），或者行出大埔（google話一個鐘，但唔熟路，成日行咁都攰，要上山落山又冇補給，所以不建議）

跪求大家唔好用到 葵涌其他路段唔熟，留畀其他CHING寫

葵青巴絲上

石籬友幫Pish

仆街，行山應該開體育台開錯咗

推

自己推到1001

去到荃灣公園小心包抄，愉景新城同大窩口都有狗屋

兩邊都去plz
跪求無留守意欲嘅手足行完轉車去機場

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!